假如 中國/印度 經濟高速增長，等到 中國/印度 人均gdp 超越香港，理論上 蝗蟲/南亞 就會絕跡

我估到時輪到香港人偷渡去中國、印度，同當地窮人搶洗碗工

所以我唔明點解要 支爆

支那經濟越好，班蝗蟲越少誘因落黎香港

一旦支爆，羅湖關口一定俾幾億失業暴民衝擊

有錢既係班狗官，一樣成班窮閪黎R著數

non-sense la , utopianism, 你不如話全世界死剩你一個男人,其餘全女人

經濟好關佢地差事咩

佢地要好食懶非

要不勞要獲

得香溢可以

垃圾鳩噏post
當依到Facebook呀？求其諗到句嘢就開個post

樓主on9? 佢地而家咪做緊同一樣野, 不過方向係整冧香港到變垃圾城市, 咁相對下佢地咪高級d

唔支爆, 就港爆

假如 中國/印度 經濟高速增長，等到 中國/印度 人均gdp 超越香港，理論上 蝗蟲/南亞 就會絕跡

原來係分身

原來禁錯引用開新Post

禁左右邊果粒制

泰國越南一大堆支那人